求下絲打們唔好出街，俾人綁架左就會係暗網內容 夾左上車就與世隔絕㗎喇！

求下絲打們唔好出街俾人綁架左就會係暗網內容
夾左上車就與世隔絕㗎喇！

請大家幫手推，P排推唔郁

呢樣超緊要

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

組團咪得，下下都驚就唔洗出來示威啦

夾左上車就乜都冇，暗網內容。自己諗。唔係嚇你地。呢個係事實而且經常發生

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

之前冇組團嗎？